一人一個形容自己既英文字

Retarded

Seven